#save47 day2 持續關注直到中共知道我地意志有幾強大然後逼住放人

推

推多次

推！

好嬲好嬲
食黃店先。

等陣香川又嬲到要開post 啦

咁你又真係五毛 唔好拉埋黎講

你對47 人唔認真少少 你都係會嫁